原來以前嘅人已經知有差佬會強姦人

成日話
祝你老母比狗屌
原來以前就predict 到